[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1097)

thx yaya

慢

Slow

Fast

負評

入左角大

Cccc華倫包

秒入 要入no goal 喇

西維爾角大 要針了

洗唔洗咁準咁快

美巴

貝比球黎

西維比多兩隻c la

單邊11角 希望拉科可以追和

刷角有回報

點解搶親都中

慢到

聖伊天[+0.5/+1]
諾士郡[0/+0.5]
快D買

華西連c呀 上呀

貝

廢托又飛機又慢
快D去鳥妻算啦

跪求atm 4連c

atm 8c

豬到傻左85分鐘黎買c

垃圾樓主

接納

1167 混合過關 2x1
下一隊入球
角球大細 足球過關 2x1
星期六 41
基達菲(主) 對 馬德里體育會(客)
下一隊入球(第2球)
無入球@1.13
星期六 42
貝迪斯(主) 對 西維爾(客)
角球大細
細[10.5]@1.22

$ 800.00

禁左勁耐先買到

atm 9c

求一角

atm俾多c呀 上呀

你真心cls...

貝 比球黎

9c 左啦

下體會. 70分鐘3C 9.5S都要禁平安鐘.. 同意假一樣. 痴線

有神積

基達菲刷左咁多角俾佢入波啦

世界級中位數我屌你老母

收息

比對家禁屌

華西連c呀 假到尾呀

海牙NO GOAL CASHED

收息仲串

貝學下人地刷角啦

西甲補時咁少，西維10.5b

仆街2:4

又話正姣閪地震廢嘅

拉科魯尼亞 2-4 維拉利爾

1000 @1.5?

唔串收得1.13倍
成日想臨尾串3-4場收息波..
不過冇可能做到.. 狗會D賠率更新慢到

西維絕殺佢喇

貝貝

華西連c呀 假波佢呀

再等羅巴水

正姣閪屌打。。。

半3全10

10c

10C埋.. 基達菲你隊仆街

5倍7.5角大唔補

mor立鳩，有無自己友？

星

70 min 3 90 min 10

跟了 希望羊

完

買西600ng先

又唔見基羅刷到0c

角大好波

今日正氣

Atm cashed

痴撚線... 下體會波都唔撚識守.
好彩收息波中返

10.5b差一角 戒賭

華西連c呀

絕佢貝貝

星仔買咗9.5s?

10C B 一日基達菲球迷

89分就唔比買

西維

西維爾角大已死

華西連c一世球迷

沖個涼再戰

畢爾包全隊含撚死

做阿仙奴球迷好過

買角細又輸撚哂

仲癲過意假... 70分鐘先開始刷都刷到爆...
半場果陣戶口冇錢補唔到飛

一齊沖ok?

有即時既話真係好想大手買入地震ng

G chi

刷多二個啦華閪

唉

0245 有角米

上盤咁

下體即場w 中

有無巴打里昂

海倫芬[+0.5/+1]

8.5S穩過碌撚

死仆街狗會伊巴個場唔開角

如果唔係一早買左角大

中你老母

32表演食屎

垃圾海牙 入多球都唔得

好彩一早補左下體 2#no goal

屌原來地震秒goal係12m黎
買你基達又miss 唔想你入又咁識入

你老母 又斷一華西正賤種 妹乜撚

後半季食左屎

買左讓主客和

大家準備好五連法甲彎未

過關 讓球
3X4
星期六 41 基達菲 (主) 對 馬德里體育會 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.99
星期六 43 基羅納 (主) 對 華倫西亞 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.00
星期六 44 艾拉維斯 (主) 對 畢爾包 (客)
主 [0] @ 1.99 $250

屌 其實我本身想買下體 點撚知買完先發現買錯

開賽前角細中哂

依個食字又幾好笑

謝拉特的錯

改個靚名先

你好

唔怪得你冼腳

下場買咩

唉屌 斷一

仆街華倫

12點d場我全部skip哂

有刷角機器國米同皇馬

嗌到氣咳

銀河想買10.5b

地震上盤黎下

打下字咪算 嗌乜

格食格係真
對賽未撚贏過

我皇半大100%

我掛住食雞都無買

尼斯

Galaxy了

打lol

佢出左咩？

到皇馬同法甲了

迫害呀 馬體果場臨未先黎連c

有冇人要切爾達

爺爺

ching入錯post

皇馬唔係上次個尻陣喎

基達菲ng

12m唔撚入

角米角大

垃圾12m都miss 唔係就cashed 仲有班人射都未射就gel

12m 唔入正仆街基達菲

屌佢老母 12m都入唔到 有美斯（真個個） 都無用啦

1.68 比狗屌

屌佢老味

11.5

我接受 買5000先

11.5低水

唔入唔緊要 刷多2角唔得既

又變左插旗POST
Quote撚到2046

d運係漢堡個場用哂

圖盧茲有冇同路

基達菲降班未

今日英格蘭附加賽全下盤
大家快買

11.5 買細仲有得諗

今日唔上唔落咁 唔出水了

半場入球大細 星期六 51 皇家馬德里 (主) 對 切爾達 (客)
大 [1.5 球] @ 1.60 $1000

$1,000.00

你當oblak流4咩

唔駛降班 斷腳ok了

11.5S 100%

g chi

防衛者456

點解無乜巴打揀里昂
一樣爭歐聯 對手好似仲弱咁？

純分享下心水比大家一齊度下

根據我多年經驗摩洛哥贏硬

買唔到了

聖e天賤狗黎wor ching

10.5要唔過咩羅巴?

Same here

摩納哥x里昂？

要個皇10.5b加角米11.5S 好似幾唔錯

提醒下 皇打中下遊係唔會鳩斬 會落底傳番後
皇迷

切爾達[+1]

烏德回到咁既

鍠除左角球 其他範數啲賠率

連中channel！

法甲好似德甲咁開哂大就OK. 唔好煩

有冇手足要里昂

十場中一場

超級燈水

好

原來皇馬米有即場

烏德勒支[-0.5/-1]

連中對家

連燈

下一場開始連中

美職 1 1

你話好咁唔要啦

明尼蘇達聯 1-1 聖荷西地震

屌你地震唔好玩野

烏德 10.5角大 Sure Win

試試佢先

聖日耳門傻西陣

唔好扔低我

好撚期待即場角

Ching認錯人下 我唔係燈喎

混合過關 6x22
角球大細
讓球主客和
入球大細
入球大細
主客和
角球大細 足球過關 6x22
星期六 54
摩納哥(主) 對 聖伊天(客)
角球大細
大 [9.5] @1.75
星期六 62
斯特拉斯堡(主) 對 里昂(客)
讓球主客和
客 [-1] @2.15
星期六 53
烏德勒支(主) 對 海倫芬(客)
入球大細
大 [3/3.5] @2.00
星期六 52
國際米蘭(主) 對 薩斯索羅(客)
入球大細
大 [3.5] @1.88
星期六 63
甘美奧(主) 對 國際體育會(客)
主客和
主@1.65
星期六 65
FC達拉斯(主) 對 洛杉磯銀河(客)
角球大細
大 [10.5] @1.93

$ 40.00

整條超級過關飛

gun

中派我

皇馬?

加國米

要等高水角米

國米11.5s?

里昂做咩升盤

想要

高雲地利2.5B 我皇角大

阻上

Up得就up

屌原來里昂有盤... 仲串撚左-1... 今次仆街

引下

里昂456就唔洗劣

里昂對賽贏哂 -1照買啦

咁多人買大，好我跟（對家）

尼斯x里昂x摩納哥

美巴瞓咗?

高雲地利諗下自己當日足總盃
點樣屠史城 點樣入白禮一球
升返英甲係時候喇

年頭 對過1次10c 等即場先入

國際米蘭 11.5b

你ID唔係咁嘅意思啵

里昂讓1會唔會太深

接納

1179 混合過關 3x4
讓球
讓球
入球大細 足球過關 3x4
星期六 62
斯特拉斯堡(主) 對 里昂(客)
讓球
客[-1]@1.86
星期六 63
甘美奧(主) 對 國際體育會(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.05
星期六 65
FC達拉斯(主) 對 洛杉磯銀河(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.80

屙煙

摩納哥 圖老之 尼斯 里昂

同哂路...

同路

里昂呢排正氣到仆街.. 盤100% 唔輸啦

Gun

冇人要烏？

咁多人要摩納哥 要對家先

要了
又要叫

里昂出法基亞 未驚追

聖伊天有咁差咩

要了

賤種隊

仆街了 里昂 麼納哥 大船

又同路
叫完白撚恩又要叫

里昂好多主力禁賽

我皇開波

屌 又叫 有無喉糖

笑撚咗

博一鋪

馬會表示唔睇好烏德

冇錢買

博都唔搵皇馬博啦

師兄練膽

買左4場上盤

欣賞你既勇氣

美職6C, 角大又等收

等羅巴指令

馬會表示

想買畢仔ng

想要皇馬國米銀河角大

重注左里昂 唔好輸呀

雷恩 +2 有冇得諗呢

極少輸多過一粒
又爭緊歐霸賽

切先啱

對家贏過巴黎

皇等9.5想

兩隊要晒 仲要過關

已車摸甩鳩X里昂盤 再車埋多撚多FC大波就訓了

有9.5了

想入
等多一陣先

國米升到12.5

班大帝hea到仆街

睇到呆左

買1000 0:0博下27倍先

100先啱
打多左個零

買緊 就冇左

1000

今日你至旺 利申跟左三口

1c

皇1c

死狗會仲唔派錢

皇落底?

切

屌咁快1c

連敗先有連勝嘅

唔派錢買唔撚到9.5 好撚仆街

Where is 羅巴

半夜大蛇訓哂
日頭嬴夠

又係我地 又要叫

又係我 又要針

嗨巴打

死蝗狗未認真踢 等等先

一齊叫

角米11.5b好吸引

烏入未呀

外面里昂不斷回

針了

你烏盤?定係買咗咩
我半大淨係嗌半場

加油呀椒巴 你未玩4x5個陣已經係你fans

bale goal

CHECK撚完角未呀

11角都CHECK咁撚耐

死狗會

皇1：0

goal

皇1:0

仆街入波會否唔刷角

烏狗入未

上面巴打半細頂實呀

買左烏半大

封撚完角未呀屌

睇到都買唔切 封曬盤

拉科場角想點

切爾達都刷得下下半季

對家無慾無度
點會細到

PSG
南特
波爾多
里爾
蒙彼利挨
尼斯

半大

YES. 明明之前角細王黎... 依家都刷得下

同華倫調轉左

來一球先啦

又遲左買唔到盤

皇馬半大易撚到..

國米3c

3點?

半大無買cls

秒大

fake

Fake lol

FAKE

fake
對家入了

羅巴 國米12.5入唔入得過

全部馬上半大

real

里昂X摸甩鳩有無同路

甘美奧加油

尼斯好球

大船

我 不過小注 太低水

Goooooal

PSG
南特
波爾多
里爾
蒙彼利挨
尼斯

快 全部半大

買-1+1串埋都成5倍

拉科魯尼亞 場角仲未派 真係痴撚線

洗唔洗下年先派

屌 垃圾黎 食屎烏

做乜check咁耐角嘅 70分鐘之後都無角啦

尼斯 goal

和波格

唔ok

皇2c

8.5b

PSG 入佢老母閪 全部入佢老母閪

仆你個街 開始刷角 死狗會派錢呀

阿SIR做嘢唔使你教

射都無射過 附加賽踢得咁認真

屌無串到PSG入我條100%到

係 我都係佢fans 跟左佢好耐 岩岩上左車

我仲以為我個嘢壞咗

法甲唔開半大有撚用 快

刷角啦喂

角米12.5b點睇

尼斯 20？

20

想入切下球 ⋯⋯⋯咁射得

正氣尼c
其他 快入

好似可以再等下

巴神

皇馬又停晒

尼斯可以買大d

屌 咁多半大全大 都可以買到半細全細

國米停晒角

里昂 摩納哥 波爾多

里昂入波未

兩邊都飢角

下 但係我唔係一直都玩4x5果啲咖咩
你指幾時？ 我開盤仔波果時？

停

皇馬想點,快D屌多粒

FC達拉斯[-0.5/-1]

法甲快半大 屌

我就黎訓著 派錢未

角米0:1

國米01 入角了要

國米0-1

goal bale 20

Rm2-0

皇2-0點好 角呀屌

Bale 屈機

20 仲會刷角咩

國米要刷角了 0-1

大聖勁撚到

冇左牙朗仲勁

bale勁到

法甲最後一輪都唔玩入球SHOW不如唔好踢啦

cls 入波追和角

波爾多 快撚啲波已多啦 -3

皇家馬德里 2-0 切爾達

半大

切爾達 國米唔刷角唔會贏到波 快啲刷

法甲全部波快半大

屌半細個巴打好慘。。。

里昂入波阿

b朗呢排勁

國米輸一粒 條中位線上到13.5 cls

3 0

3-0..

角大要死了

屌左

皇30

角呀

Inter w1.58

皇家馬德里 3-0 切爾達

角大拜拜了

痴撚線 皇勁到

好撚靚射得

係 跟完你水再跟埋你屌盤狗 忠實fans

往績 格食格 唔好買

bet365美職點解57分鐘會有一角，明明而家先50分鐘

㾮好正氣

角大死哂嚕

角球比d信心

買唔買皇波膽好

里昂 摩納哥快goal

兩邊3c

PSG
南特
波爾多
里爾
蒙彼利埃
尼斯

屌你快 PSG 南特 波爾多 蒙彼 快半大

死狗會拉科個場角大未派錢 我依家得個睇字

等下即場角算

幫屌
我無買

里昂要針了

真係唔多對路

幫屌
蒙彼有買

星爺幫手買對面邪下

無即場 屌

垃圾烏雞贏到改佢隊名

開到有成180倍 可以請老母食餐好唔洗食2手飯

快入

角米上場對烏雞快到仆街
今日頓胎咁

里昂被goal

9.5

角米好正氣

法甲半大

中伏真係

史特拉斯堡 1-0 里昂

中晒幫我帶伯有去半島食

里昂針

我開到里昂 摩 -1就夠

究竟幾多隻架

里昂針 取消關注了

屌你昂

Cup 呀里昂

lyon..

里昂都逼害我！！！

針定先

烏半大勒

里昂 摩哥 皇馬角大 呢三隻大船死撚晒

屌你昂 唔反級 望你比馬賽追上黎

里昂唔想踢歐聯?

里對家要護級加 摩洛哥應有贏唔到聖伊 有機送比主護級

皇馬繼續刷

屌你個西 法甲唔半大成個聯賽摺左佢啦

最後一輪都唔踢進攻足球.. 仲廢過法乙

烏德goal

又有含河呃錢波

求多粒半大烏

里昂死落去歐霸啦，祝你輸到冚家產

補客晉級了 不敗

國米單邊

法甲半大多幾場啦ONJ

半夜訓醒無野做
明明已經無錢賭
都係想入黎睇人屌下波

皇馬角大好冇

屌你老母里昂狗

國米14.5s 頂實

對唔住啲有跟我嘅巴打 里昂個盤應該係入對家

掛住執返包煙 我太急買左 sorry

PSG
南特
波爾多
里爾
蒙彼利挨
尼斯

快撚d刷

甘美奧入波啦屌那星

國米真係好比心機刷角

達拉斯？

巴打搵角米買細練心

里昂連升班馬都打唔贏 卜街！咪撚去打歐洲賽呀！

荷甲角細cashed

5c

PSG
南特
波爾多
里爾
蒙彼利挨
尼斯

快

客晉先3倍.. 補完冇肉食

半場頂得頂6c都有信心開到

信唔信朋友隊好

銀河

波爾多 針

蒙彼被goal

可以買小小國米對家w串巴黎細波

蒙彼比多球

你老母lyon

Psg好似想比入入咁

國米1 1 半大

角米11

你係咪係英國讀個個？

買左里昂係咪針得

國米11

睇黎我成功了 gel左自己 屌

fake goal?

Fake

好似係

psg 摩哥冇波入， 痴線

好撚彩

Faked 可以繼續刷角

南特psg再唔入 祝你兩隊降班之後永不升班 一世無冠

今日買親大波都fake goal

里昂手足可以取消關注了 針吧

國米真係單邊刷

烏德真係唔得

psg 想半場10c

對攻。。節奏快係角大既要素，希望皇下半場唔好妹

邊間

無

等左成個鐘都仲唔派錢 係咪痴撚線架死狗會

仆街你昂 我屌撚爆你老母阿

好餓波成隊正選

里昂求走盤

主隊要護級無了

仲要見唔到有盤串左leon -1 , 呢鋪含撚都冇味

準備訓
9.5同10b仲屌唔屌得過

皇-5C

地震！

波多 蒙彼 追和祝一世法甲

半7魔咒 國米ho ball

荷甲想入7.5b

一鋪訓咗？

1 2地震

預計我皇下半會456

法甲得兩場半大執柒左佢啦

Inter 半7

里 半場整粒先

30

幫一舖gel 100%

法甲快半大

半7 IS 全9

屌你老母巴神朋友隊正氣 仆街里昂狗

角米大角中大伏

諗緊而加各買200之後訓

角米12角應該走唔甩

高雲被goal

里昂半場唔追和點屌落去

里昂

波已多 1 1

垃圾 半場贏得3球 我買左30 40 50

屌你老母昂狗追和未

皇9.5s都2.05 入唔入好？
已有9.5b 2.4

LA半大

買左幾多先

快入

你係好想補既就等有10.5s/11.5s先補

英冠英甲英乙d附加賽到底有無開過上盤

里爾正賤種

唉里昂

做咩要同自己過意唔去

買左幾多都無理由咁樣補

咪係 咁唔好賭啦。。。

法甲兩場即場0:0 用黎撚狗

稳賺收息

里昂條仆街入波未

里昂比人禁住打

明尼蘇達聯 1-3 聖荷西地震

永久blacklist里昂呢隊閪波

仲要兩隊強打弱

攻都唔攻， 馬會今次開盤真係冇死錯人

等10.5s 2倍囉。。。。。呢個真係最低底線

地震好波

幾百啫 但穩賺 不過我應該唔會入
想睇下巴打意見

想入多注皇10.5b

垃圾巴甲唔入波不如唔好開啦屌

掛住睇皇無買到 屌

如果過關差呢關就咁補。。

PSG
南特
波爾多
里爾
蒙彼利挨
尼斯

快撚d入

里昂報數區 1k

一鋪

皇馬同我刷到11c

果然格食格

摩納哥贏波踢佢老母西落去踢付加賽

300

里昂jump

小注 200

里昂對上幾場全部禁住黎打， 今次走黎搵食， 仆街波

都話左里昂 好多主力都停賽

咁無得講啦

下。。。。。

屌你老母里昂

好彩有買尼斯

荷聯6.5b好吸引 羅巴點睇

假波

美斯果條過關點？
中唔中

訓醒收左錢

中到啪啪聲

法甲唔撚識入波， 廢到

中 收800k

咩飛黎架 潛左水十個鐘睇唔到

角米反cup有冇同路 ？

3x1 100k注？

6x1 40k 注

6x1 5皮

漢堡半場2c...

唔好買 往績格食格 利記食鏝咁 國要攞分都未必贏到

有無咁癲呀 6x1

半2 全11

PSG 南特 蒙彼 祝永遠踢法丙
要踢歐聯既 小組第三踢入霸氣杯決賽輸波

全世界一齊嗌到11c

明白

里昂都敢買

我卡昂都敢買

leon

係英國有女，係咪同居，一日屌2-3 獲

仲有里昂

皇求你刷c
切爾一齊刷

皇-6c

里昂反cup未

比條女知自己賭錢同比佢知自己叫雞無咩分別我覺得

小島怡情啦巴打

LA開波未

皇馬快刷

Leon99

一路睇波，一路叫佢含

達拉c開左波未

未

皇40

刷角啦你老母

皇馬40

我要c呀入波做咩 刷c

皇同國米要玩冰封

皇快刷

美職角大針撚死

美職啲角賽前買好難

唉
點解咁難買

停c了

咁快4:0點叫人刷角

銀河未開波？

美職例牌遲開架啦

Inter刷角追啦

攻就攻緊既 不過要d運仔

真係一時時，美職多數一場有10-14隻角
但佢真係會間中殺一兩場角細俾你睇

8c 國米

真馬 9.5大上船

我覺得即場好啲

9C

希望皇開到9c

單邊刷角咁堅抽

里昂反cup痾尿落街

皇唔玩c?

佢要冰你即場都會冰你
我自己鐘意半場先買角球，有數得計仲有幾多個可以數

垃圾1:2 是咪走盤

玩完 落底都無c ge

里昂？

10C

國米都10c了

里昂走到當贏

咁撚快10角

10緊

屌你原來達拉斯DELAY 左半個鐘開波

點撚解隔離可以刷得咁開心

轟左真馬9.5c

都唔明自己買咁大注里昂做乜

皇比9c我都夠了

皇馬半5全5?

角米WOR....cornermilan 唔係黎講笑

比啲信念 一齊叫到完場

係.. 唔鬼識計

係

里昂有開亞州盤咩

唔睇盤就轟

係走盤 如果cup到既話😂

地震完場未

1:2 到先算， 完全冇攻勢

有

買左史特乜春串左卡昂

岩岩下體會70分鐘先開始刷

皇馬停左15MINS C

開讓半一

仆街...買撚左讓球主客和....針硬

邊到開半一

皇馬啲c 死晒

求撚其比迪屁帶帽啦

定-1 麻目了

一球盤都唔識學人賭 笑能死

地震重未完場 ？

Faker入波啦

屌 皇馬8.5b jump得

角米唔好停角啦

讓1球盤

我係教練半場一定會番句，想踢歐聯就唔該食晒成個盤佢啦

地震刷c 刷到癲

皇馬8.5b 9.5b 10.5b can go ifc

季尾唔買皇角了

皇6C

真馬9.5大開到我介煙 你昂同摩 我當睇唔到

有無順風車

去緊

角米拿拿聲刷多一角 比我訓教

巴打邊頭
我盤埋你

史特拉斯堡要護級...
但你要爭歐聯
我睇唔到點解里昂要輸緊一球...
除非又好似西甲D垃圾拎夠41 分就柒到完季

Gel 住頭訓都仲得啦

仲係5

7.5 都開埋喇皇馬

未派買唔到買左里昂屌

一角點都有
去訓啦

兜埋？

同樣睇法

烏德2 0

All in 7.5 b

捱眼訓睇角球冰封

里昂 12m

里昂gial

11leon

11

爭歐聯， 爭直接升班， 爭頭四， 全部都係伏， 次次都係俾降班隊屌打返轉頭

1:1

半大又唔撚開輸撚曬

個頭講完就1-1

英冠富咸 卡迪夫咪又係咁

lyon11

Rm c 封乜？

獨立隊
新英倫
紅牛？

反cup三世球迷

cup 啦leon

cup佢老母閪 仲有摩

1球唔撚夠阿

封乜能野C呀

皇馬半5全5 屌。。。就嚟少過入球

整多球比你

想訓 聽日仲要返工
角米-1c 里昂差兩球

Feel到1:3

馬會賤種

爭歐聯都叫做好捉D 你睇德甲3 4 5 今日爭得幾勁
但爭直接升班...諗起富咸呢隊垃圾

真係faker入

ON9 唔比人追數

1:2都夠 我唔貪心

Faker入多粒啦 求下你

Agger

半一以上嘅上盤真係比狗屌

最好1:3 1:2夠 走盤算

Psg 被goal

雷恩goal

摩納哥入未

d 撚樣唔想升班， 痴尻線

摩哥入返球先啦

皇馬c??????

摩狗13射6中都唔入

國米刷c先啦

我貪心 摩同里都要1:3

但我要貪....
買撚左-1 W

雷恩

仲未解封

里昂入多粒就夠

要護級係因為你隊波廢
可以升班係因為你隊波勁
呢個LOGIC 唔係隊隊都適用，狼隊就真係勁啦

屌 我個無入球 垃圾psg

想要皇馬6.5b

角米14.5s有無人夠膽入

皇馬封乜撚角

好波 半場串左雷恩 摩哥下隊入球 摩哥快入

入多粒啦昂哥

國米停角咗好撚耐

半5全5???屌你

gchi

15.5 S 入左
我等時間買14.5S

14.5足水

14.5S 好大機會練心
我都係平注買一手算

摩狗 昂哥

尼斯水泥gel有無人反對

支持

唉 jump到仆街 重買左皇ng 換埋bale 今次含得撚

皇馬唔比人買角痴撚線

搞乜鳩真馬封左角

尼斯gel得 差里昂

ON9 屈機過強姦

仆街狗會封皇馬角

摩哥 里昂 圖老之快入

7.5有了

解左

皇馬快比2粒我

6.5添

Cashed

太好了

巴黎反杯三倍幾

皇50

無買真馬先黎正氣

都唔比買 屌

狗會封皇馬角想點
唔比人補大

可否要多4c

原來og lol

切OG

入波實封埋角

里昂級得未

不了
留力世杯

唔好再入 刷下角咪幾開心

仲含唔含

凌晨波收唒皮，訓先
大家羊多d

炒5球 5c

ching ho ball

篤出界唔得既

摩納哥個種廢
仲話打歐聯

寧願og都唔比c

你岩wor

皇馬比多粒！

踢入龍都唔比角

國米皇馬停咗幾耐屍？

皇馬隊西隊下半成日唔刷
中過三四次伏

角米停晒角

半7

摩納哥入波未

買左波膽 皇馬唔好再入了

豬哂 瞓先

買狼隊佢俾黑貓炒3 粒 痴線，

皇有9c 我今日唔打j

狗會驚輸唔起唔比人買角

講到今日

狗會封盤？？？？？

好似封左角盤

封角封左10分鐘都有

2000

里昂入啦

皇no goal

法甲靜撚到……

英超場場買佢燈撚到佢降班呀

角米無計喇
對面龍用春袋都擋到

國米成廿分鐘無c

inter 0:2

星星你究竟一日會落幾多注

里昂班撚樣係咪冇12m就唔識入波

整多2球12mplz

歐霸見啦國際奶痕

Depay死撚左去邊

星星無限本無限注數 同衝動巴一樣

6-0

皇60

國米成日比依隊野食住

仆街我個no goal

國米角收得皮

好似打機咁🤦‍♂️

唔係成個除左頭幾分鐘一隻角都無掛

好擔心佢地世杯後果幾星期無波買

屌你昂反杯未阿

屌冇咗500 no goal

國米11c

汁番兩舊

Same

cls 咩係咁入

1分鐘冇咗5舊

達陣

皇馬打學屆咁款

想買多注nogoal

里昂完全唔撚攻咁

主其他 goalll

角米中角球旗陣番轉頭

有波都冇錢買了

烏德勒支 -0.5/1 @ 2.14
摩納哥 -0.5/1 @ 1.81
雷恩 讓客+2 @ 1.95
尼斯 讓主-1 @ 2.45
里昂 -1 盤 @ 1.86

摩狗里昂都比多粒我好無 今日啲連勝唔想斷

唉 里昂針得 屌你老母賤種

好多摩里受害者

利申：同路

摩有d難搞都

唔俾多兩個12m 佢都搞唔掂

摩快手入好嗎

想學加度素講句 國米加油
刷角

皇馬ng

E巴朋友隊

1：2

力頂

國米冰封入球啦屌

摩納哥[black] [/black]

國米12c啦

PSG

銀河又輸

國米可否繼續刷？

真係多風流波

屌諗住75分鐘先再入雷恩下隊 咁快入左

里昂可否杯

完全唔知摩納哥踢緊乜鳩
HEA到

巴神朋友隊呢啲咪係踢波囉

達拉斯刷角未

終於6c

史特拉斯堡 1-2 里昂

Psg 02

咪咁老土0:0啦屌

巴神水泥gel

繼續講

里昂入多球
摩納哥快撚D入波啦屌你老母

lyon!

摩入未呀屌

里昂goal 整多粒黎

里昂可否入多粒

終於唔洗輸錢

呢2隊西波唔屌唔入

摩納哥係到妹下妹下，但明明佢只係同馬賽同分....
真係又一隊唔想踢歐聯?

旁述都無野好講
瘋狂DEAD AIR
場波勁悶

踢歐聯會比人屈機 不了

leon快手3:1

甘美奧

國米冷封入球

里昂上呀

佢依家和左 都高馬賽一分啦

唔出花膠都應該風流波

摩納哥入波啊

甘美奧入波未

里昂bb可否入多粒

法甲回血術

今年睇真係得啖笑

差你阿 甘美奧

里昂1-3 啦， 過關串唒讓球主客和先見到有盤

甘美奧？做咩撚野

妹埋呢場下場又妹真係歐霸見

LA半大上左ifc

比人割左包皮

意假求你唔好咁假

國米都係啱啱好

里昂入多粒先

估唔冇包皮=垃圾

估唔到

不過睇個樣 摩點都似有一粒掛 同白蘭果場差唔多？

法甲開唒大波佢啦， 係度做乜尻

00不如咪撚踢